{
  "default": {
    "(n/a)": "",
    "A License Type with same title already exists": "具有同一標題的許可類型已經存在",
    "A package with the same name and version already exists": "已存在同名同版本的包",
    "A project with the same name and version already exists": "一個具有相同名稱和版本的項目已經存在",
    "A vendor with same name already exists": "已存在同名小贩",
    "ACCEPTED": "接受",
    "ADJACENT_NETWORK": "ADJACENT_網路",
    "ADMIN": "行政",
    "ADMINISTRATION": "行政",
    "AL": "AL",
    "APPROVED": "核定",
    "ATTACHMENTS": "附件",
    "AWAITING_RESPONSE": "等待回覆",
    "Accept Decline All MRs": "您確定接受/拒絕所有選定的審核請求嗎？",
    "Accept Decline All Selected Moderation Requests": "接受/拒絕所有選定的審核請求",
    "Accept Request": "接受請求",
    "Access": "存取",
    "Access Denied": "拒絕訪問！",
    "Access Token": "訪問令牌",
    "Access Token Validity": "訪問令牌有效性",
    "Access Token Validity cannot be negative": "訪問令牌有效性不能為負",
    "Access Token Validity is required": "需要訪問令牌有效性",
    "Accountant": "会计师",
    "Acknowledged or Fulfilled": "已確認或已實現",
    "Action": "動作",
    "Actions": "動作",
    "Activate User": "啟用用戶",
    "Active": "作用中",
    "Active User": "活躍用戶",
    "Active status": "活動狀態",
    "Add": "添加",
    "Add Additional Data": "新增資料",
    "Add Attachment": "新增附件",
    "Add Comment": "新增評論",
    "Add Component": "新增元件",
    "Add License": "新增授權",
    "Add License Info to Release": "添加許可證信息以發布",
    "Add License To Release": "新增授權放行",
    "Add License Type": "添加許可證類型",
    "Add Obligation": "添加義務",
    "Add Obligations from License Database": "添加許可數據庫的義務",
    "Add Package": "新增套餐",
    "Add Packages": "新增套餐",
    "Add Project": "新增專案",
    "Add Projects": "新增專案",
    "Add Release": "新增放行",
    "Add Releases": "新增版本",
    "Add User": "新增使用者",
    "Add Vendor": "新增供应商",
    "Add Vulnerability": "增加脆弱性",
    "Add new releases and packages": "添加新版本和包裝",
    "Added obligations successfully": "成功增加了義務",
    "Additional Data": "其他資料",
    "Additional Request Information": "其他要求信息",
    "Additional Role": "其他作用",
    "Additional Roles": "其他角色",
    "Additional request Info": "其他要求 信息",
    "AdditionalNotes": "附加附注",
    "Adds new data from the SBOM without modifying existing releases and packages": "在不修改現有版本和軟件包的情況下添加了SBOM中的新數據。",
    "Admin": "管理",
    "Administration": "行政",
    "Advanced Filter": "高级過程",
    "Advanced Search": "高级搜尋",
    "Advisory Name": "咨詢名稱",
    "Advisory Url": "通知 Url",
    "Advisory Vendor": "供应商",
    "Agreed Clearing Date": "約定清算日期",
    "Alienbrain": "异形",
    "All": "全部",
    "All the levels are expanded": "所有級別均已擴展",
    "An attachment cannot be deleted while it is approved": "批准時無法刪除附件。\n您必須首先拒絕批准",
    "Analyst": "分析员",
    "Applicable": "適用的",
    "Application": "應用",
    "Application Software": "應用程式軟體",
    "Approval": "核准",
    "Approved Releases": "核定释放",
    "Assessment Date": "评估日期",
    "Assessment Summary Info": "评估概要信息",
    "Assessment Summary information is not present in CLI file": "CLI 檔案中沒有摘要資訊",
    "Assessor Contact Person": "评估者聯絡人",
    "Assessor Department": "部門",
    "Assigned External Component Ids": "指定外部元件 日",
    "Assigned external component ids": "指定外部元件 IDs",
    "At least one scope must be selected": "至少必須選擇一個範圍",
    "Attachment Cleanup": "附件清理",
    "Attachment Deletion From Local FS": "當地FS的附件刪除",
    "Attachment Storage Configurations": "附件存儲配置",
    "Attachment Storage Location": "附件存儲位置",
    "Attachment Usages": "附件使用",
    "AttachmentUsages saved successfully": "AttachmentUsages 保存成功",
    "Attachments": "附件",
    "Attributes change": "屬性變更",
    "Ausfuhrliste": "澳洲",
    "Authentication failed Please try again": "認證失敗 。 再試一次",
    "Authorities": "當局",
    "Authorities is required": "需要當局",
    "Awaiting Response": "等待回覆",
    "BA-BL/Group": "BA-BL/組",
    "BASIC FIELD CHANGES": "基本字段更改",
    "BINARY": "二进制",
    "BINARY_SELF": "二进制( 自制)",
    "Back": "後退",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Bazaar": "集市",
    "Between": "介于",
    "Binaries Original from Community": "二進制 :",
    "Binaries Self-Made": "二进制自動程式",
    "Binary Download URL": "二進位下載網址",
    "BitKeeper": "位元保持器",
    "Blog": "部落格",
    "Blog URL": "部落格網址",
    "Browse": "瀏覽",
    "Bulk Accept Moderation Requests": "批量接受審核請求",
    "Bulk Actions": "批量操作",
    "Bulk Decline Moderation Requests": "批量拒絕審核請求",
    "Bulk Release Deleting Feature": "批量發布刪除功能",
    "Bulk Release Edit": "批量放行編輯",
    "Business Area Line": "營業區/線路",
    "CHECKED": "檢查",
    "CLEARING": "清算",
    "CLEARING_ADMIN": "清算管理員",
    "CLEARING_EXPERT": "清算專家",
    "CLEARING_REPORT": "清除報告",
    "CLI attachment not found in the release": "解禁中找不到 CLI 附件",
    "CLOSED": "關閉",
    "CODE_SNIPPET": "代碼片段",
    "COMPLETE": "完整",
    "COMPONENTS WITH THE SAME IDENTIFIER": "具有相同識別符 [名稱] 的元件",
    "COMPONENT_LICENSE_INFO_COMBINED": "元件授權資訊 (合并)",
    "COMPONENT_LICENSE_INFO_XML": "元件授權資訊 (XML)",
    "CONTAINED": "包含",
    "COTS": "科斯",
    "COTS Clearing Deadline": "科斯 清除截止日期",
    "COTS Clearing Report URL": "科斯 清除報告網址",
    "COTS OSS Information": "COTS OSS信息",
    "COTS Responsible": "科斯 負責性",
    "COTS Trusted Supplier": "受COTS信任的供應商",
    "CPE ID": "CPE 代碼",
    "CPE_ID": "CPE ID 建立公式為 'cpe:2.3:a:VENDORNAME:COMPONNAME:VERSION ' '",
    "CR Accepted": "CR 已通過健全性檢查並被接受進入清算佇列。",
    "CR Awaiting Response": "清算團隊正在等待請求使用者的輸入/操作。",
    "CR Closed": "CR 中要求的清算已完成。 \n（關閉重置CR優先權）",
    "CR In Progress": "清算團隊正在進行 CR 工作。",
    "CR In Queue": "CR 是下一個等待清除的佇列。",
    "CR New": "CR 正在等待清算團隊的接受。\n在接受 CR 之前，將對 Clearing 所需的工件進行健全性檢查。",
    "CR On Hold": "清算請求被擱置",
    "CR Pending Input": "清算所需的輸入不完整。\n在專案提供缺少的輸入之前，清算團隊無法繼續處理 CR 的下一個階段。",
    "CR Priority Critical": "清關時間不到1週。",
    "CR Priority High": "清算時間大於1週但小於2週。",
    "CR Priority Low": "清算時間大於4週。",
    "CR Priority Medium": "清算時間大於2週但小於4週。",
    "CR Rejected": "CR 未通過健全性檢查。\n聯繫清算團隊。 \n（拒絕重置CR優先）",
    "CR Sanity Check": "清算團隊正在對專案團隊提供的意見進行健全性檢查。\n在此階段，他們驗證所有連結版本的原始程式碼的可用性。",
    "CR Type Deep": "未經清算專家審核的掃描結果（許可證 ID）。",
    "CR Type High": "由清算專家審核得出的文件層級清算結果。",
    "CRITICAL": "批判的",
    "CVE ID": "身份",
    "CVE Number": "简历 數字",
    "CVE References": "简历 參考",
    "CVE Search": "CVE搜索",
    "CVE Year": "简历 年份",
    "CVE references": "CVE 參考",
    "CVS": "CVS 磁碟",
    "CVSS Date": "CVSS 磁碟 日期",
    "CVSS Date YYYY-MM-DD": "CVSS 磁碟 日期 YYY-MM-DD (日文)",
    "CVSS Time": "CVSS 磁碟 時間",
    "CWE": "捷克",
    "Can not remove vulnerability because it is used by release": "無法消除漏洞，因為它是通過釋放使用的",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel CVE Service": "取消CVE服務",
    "Cancel Scheduled Attachment Deletion From Localm FS": "取消Localm FS的計劃附件刪除",
    "Cancel Scheduled SRC Upload Service": "取消計劃的SRC上傳服務",
    "Cancel Scheduled SVM Monitoring List Update": "取消計劃的SVM監視列表更新",
    "Cancel Scheduled SVM Reverse Match": "取消計劃的SVM反向匹配",
    "Cancel Scheduled SVM Sync": "取消計劃的SVM同步",
    "Cancel Scheduled Schedule SVM Release Tracking Feedback": "取消計劃的時間表SVM發布跟踪反饋",
    "Cancel all Scheduled Tasks": "取消所有時間表任務",
    "Cannot add vendor": "無法新增供應商",
    "Categories": "类别",
    "Change": "改變",
    "Change Log": "更改日志",
    "Change Log Id": "更改紀錄 ID",
    "Change Rating": "改變評級",
    "Change State": "變更狀態",
    "Change Type": "變更型態",
    "Change Vulnerability Rating And Action": "更改漏洞評級和操作",
    "Change Vulnerability Rating And Action?": "改变脆弱性 評分和動作?",
    "Change rating and action of selected vulnerabilities": "更改所選漏洞的評級和操作",
    "Change verification state of selected vulnerabilities to": "變更選取的弱點的驗證狀態",
    "Changes": "變更",
    "Changes made to the releases": "對版本的更改",
    "Check the merged version and confirm": "檢查合併版本並確認",
    "Check the split version and confirm": "檢查拆分版本並確認",
    "Checked By": "已檢查",
    "Checked Comment": "已檢查註解",
    "Checked On": "已檢查",
    "Choose a component into which current one should be split": "選擇一個應分割的組件",
    "Choose a component that should be merged into the current one": "選擇應合併到當前的組件",
    "Choose a vendor that should be merged into the current one": "選擇應合併到當前的供應商",
    "Choose source": "選擇來源",
    "Choose target": "選擇目標",
    "ClearCase": "清除案件",
    "Clearing": "清除",
    "Clearing Decision": "清算決定",
    "Clearing Details": "清除細節",
    "Clearing Process": "清算流程",
    "Clearing Progress": "清算進度",
    "Clearing Request": "清算請求",
    "Clearing Request Comments": "清算請求評論：",
    "Clearing Request Information For DELETED Project": "清除已刪除項目的請求訊息",
    "Clearing Request Information For Project": "清除項目請求資訊：",
    "Clearing Request created successfully": "清算請求<strong>{id}</strong>創建成功！",
    "Clearing Request updated successfully": "清算請求<strong>{id}</strong>成功更新！",
    "Clearing Standard": "清除標準",
    "Clearing State": "清除狀態",
    "Clearing Team": "清理小組",
    "Clearing Type": "清算類型",
    "Clearing Type Info": "深層（CLX）：由清算專家審核得出的文件層級清算結果。\n\n高等級 (ISR)：未經清算專家審核的掃描結果（許可證 ID）。",
    "Clearing request already present for project": "項目已有清算請求！",
    "Clearing request priority info": "低：清算時間超過 4 週。\n\n中：清除時間大於 2 週但小於 4 週。\n\n高：清算時間大於 1 週但小於 2 週。\n\n關鍵：清算時間少於 1 週。",
    "Clearing request status info": "新：CR 正在等待被清算團隊接受。\n\n在接受 CR 之前，將對 Clearing 所需的工件進行健全性檢查。 \n\n健全性檢查：清算團隊正在對專案團隊提供的意見進行健全性檢查。\n在此階段，他們驗證所有連結版本的原始程式碼的可用性。\n\n已接受：CR已通過SanityCheck並被接受進入清算佇列。 \n\n已拒絕：CR 未通過 SanityCheck。\n聯繫清算團隊。 \n（拒絕重置CR優先） \n\n在佇列中：CR 是佇列中要清除的下一個。 \n\n進行中：清算團隊正在處理 CR。 \n\n已結束：CR 中請求的清算已完成。 \n（關閉重置CR優先權） \n\n等待回應：清算團隊正在等待請求使用者的輸入/操作。\n\n擱置：清算請求被擱置",
    "Clearing request type info": "深層（CLX）：由清算專家審核得出的文件層級清算結果。\n\n高等級 (ISR)：未經清算專家審核的掃描結果（許可證 ID）。",
    "Clearing summary": "清 清 摘要",
    "Clearing team will confirm on the agreed clearing date": "清算團隊將在<strong>商定的清算日期</strong>進行確認。",
    "Click": "點擊",
    "Click here to edit the release relation as well as the project mainline state in the project": "點擊 <link/>在此編輯此專案的放行關係及專案主線狀態",
    "Click here to open project details page": "單擊此處打開項目詳細信息頁面",
    "Click to add": "點擊以新增 {args}",
    "Click to add Assigned External Component Id": "點擊以新增指定外部元件 Id",
    "Click to add CVE Reference": "點擊以新增 CVE 參考",
    "Click to add Releases": "點擊以新增放行",
    "Click to add Secondary Department and Roles": "點擊新增二級部門和角色",
    "Click to add Vendor Advisory": "點擊以新增供应商咨詢",
    "Click to add Vulnerability Reference": "點擊以新增脆弱性 參考",
    "Click to add row to": "點擊以新增行到 {named_value}",
    "Click to add row to Additional Data": "點擊以新增列至附加資料",
    "Click to add row to Additional Roles": "點擊以新增列到附加角色",
    "Click to add row to External Id": "點擊以新增列到外部 ID",
    "Click to add row to External Ids": "點擊以新增列到外部 ID",
    "Click to add row to External URL": "點擊以新增列到外部網址",
    "Click to add row to External Url": "點擊以新增列到外部網址",
    "Click to edit": "點擊以編輯",
    "Click to link a Release": "點擊連結發布",
    "Click to set Licenses": "點擊以設定執照",
    "Click to set vendor": "點擊以設定商家",
    "Click to view SBOM import result": "單擊查看SBOM導入結果",
    "Client deleted successfully": "客戶成功刪除",
    "Close": "關閉",
    "Closed": "關閉",
    "Closed Clearing Requests": "已關閉的清算請求",
    "Closed Moderation Requests": "封閉式審核請求",
    "Cloud Backend": "云后端",
    "Cloud Service": "云端服務",
    "Code Snippet": "代碼片段",
    "Code snippet": "程式碼片段",
    "Collapse all": "全部收縮",
    "Comment": "註解",
    "Comment on Moderation Decision": "對審核決定的評論",
    "Comment on Moderation Request": "對審核請求的評論",
    "Comments": "註解",
    "Commercial Details": "商業細節",
    "Commercial Details Administration": "商業資訊管理",
    "Committer": "提交者",
    "Common weakness enumeration": "常见的弱點",
    "Compare": "比較",
    "Compare Obligation": "比較義務",
    "Compare with default network": "與預設網路比較",
    "Comparing": "項目被選中",
    "Complexity": "复杂性",
    "Component": "成分",
    "Component Clearing Report": "元件清除報告",
    "Component License Information": "元件授權資訊",
    "Component Name": "元件名稱",
    "Component Obligation": "組成部分義務",
    "Component Owner": "构成部分所有者",
    "Component Type": "元件類型",
    "Component Type Filter": "組件類型過濾器",
    "Component Visibility Restriction Feature": "組件可見性限制功能",
    "Component is Duplicate": "元件是复制",
    "Component is created": "元件已建立",
    "Components": "构成部分",
    "Components Only": "只有部件",
    "Components With Releases": "有放行的元件",
    "Components only": "只有部件",
    "Components were not imported because multiple duplicate components are found with the exact same name or vcs": "由於發現了具有完全相同的名稱或VCS的多個重複組件，因此未進口組件",
    "Components with releases": "有放行的元件",
    "Conclusions": "結論",
    "Configurations": "配置",
    "Confirm": "確認",
    "Connection Configuration": "連接配置",
    "Connection Status": "連接狀態",
    "Connection to FOSSology is currently in state": "與福斯科的聯繫目前處於狀態",
    "Contained": "包含",
    "Container": "容器",
    "Contains Cryptography": "加密技術（包含隱式屬性）",
    "Contains OSS": "包含开放源码软件",
    "Contains Open Source Software": "包含開源碼軟體",
    "Contributor": "撰稿人",
    "Contributors": "贡献者",
    "Copy to Clipboard": "复制到剪貼簿",
    "Count of Security Vulnerabilities": "安全脆弱性",
    "Create": "創造",
    "Create Account": "建立帳號",
    "Create Clearing Request": "建立清除要求",
    "Create Component": "建立元件",
    "Create Duplicate Project": "創建重複項目",
    "Create License": "創建許可證",
    "Create License Type": "創建許可證類型",
    "Create Package": "創建軟件包",
    "Create Project": "建立專案",
    "Create Project Clearing Report": "建立專案清算報告",
    "Create Release": "建立放行",
    "Create Request": "建立請求",
    "Create User": "創建用戶",
    "Create Vendor": "建立供应商",
    "Create Vulnerability": "建立脆弱性",
    "Create license failed": "建立許可證失敗！",
    "Create moderation request": "創建MEDERAION請求",
    "Create new Vendor": "創建新供應商",
    "Create new client": "創建新客戶",
    "Create obligation failed": "創建義務失敗",
    "Created By": "建立者",
    "Created By (Email)": "由 (電子郵件) 建立",
    "Created On": "建立於",
    "Created by": "由",
    "Created moderation request": "已建立溫和要求",
    "Created on": "建立於",
    "Created project with name": "創建了名稱的項目",
    "Creator": "創造者",
    "Creator Group": "建立者群組",
    "Critical": "批判的",
    "CriticalFilesFound": "找到關鍵檔案",
    "Criticality selection info": "如果您需要在可用的首選日期之前進行清算，請選取關鍵核取方塊並重新選擇首選清算日期。",
    "Current Component": "目前組件",
    "Current License": "目前許可證",
    "Current Project": "目前的項目",
    "Current Release": "目前版本",
    "Current Value": "目前值",
    "Currently only CycloneDX SBOM export is supported": "目前，僅支持Cyclonedx SBOM導出。",
    "Customer Project": "客戶專案",
    "Cvss Score": "Cvs 分數",
    "Cwe": "克鲁",
    "Cyclic Hierarchy": "循環層次結構",
    "CycloneDX": "氣旋DX",
    "CycloneDx import condition 1": "如果已存在與 SBOM <red>元資料</red> 標籤中的元件具有相同名稱和版本的現有項目，匯入將<red>失敗</red>。",
    "CycloneDx import condition 1 on existing project": "導入將<紅>失敗</red>如果當前項目名稱和版本與SBOM <bold> Metadata </bold>標籤中的組件不同。",
    "CycloneDx import condition 2": "<red>元件</red>",
    "CycloneDx import condition 3": "如果 SBOM 檔案中不包含<blue>名稱</blue>或<blue>版本或 PURL（套件 URL）</blue>，則不會建立<red>套件</red>。",
    "DATABASE ADMINISTRATION": "資料庫管理",
    "DECISION_REPORT": "答复",
    "DEEP": "深的",
    "DELETE_ALL_LICENCES_ERROR": "出事了 再試一次",
    "DELETE_ALL_LICENCES_SUCCESS": "所有授權資訊已成功刪除 。",
    "DELETE_ALL_LICENSE": "您真的要從數據庫中刪除所有授權型態、授權類型、責任、風險、風險、風險類型以及自訂屬性嗎 ?",
    "DENIED": "拒絕",
    "DESIGN": "设计文件",
    "DOCUMENT": "文件",
    "DOWNLOAD": "下載",
    "DYNAMICALLY_LINKED": "动态連接",
    "Darcs": "達克斯",
    "Database Sanitation": "數據庫卫生",
    "Date": "日期",
    "Deactivate User": "停用用戶",
    "Deactive User": "不活躍用戶",
    "Deadline for pre-evaluation": "评估前的截止日期",
    "Decline Request": "拒絕請求",
    "Deep": "深的",
    "Deep Level CLX": "深層 (CLX)",
    "Default network is loaded successfully": "預設網路載入成功",
    "Default vendor": "預設供应商",
    "Deferred to parent project": "延後到父項目",
    "Delete": "刪除",
    "Delete All License Information": "刪除所有許可資訊",
    "Delete All Licenses": "刪除所有執照嗎 ?",
    "Delete Attachment": "刪除附件",
    "Delete Client": "刪除客戶端",
    "Delete Component": "刪除元件",
    "Delete License": "刪除許可證",
    "Delete License Type": "刪除許可證類型",
    "Delete License Type successful": "刪除許可證類型成功！",
    "Delete License success!": "",
    "Delete Link": "刪除連結",
    "Delete Obligation": "刪除義務",
    "Delete Package": "刪除包",
    "Delete Project": "刪除項目",
    "Delete Release": "刪除放行",
    "Delete Vendor": "刪除供應商",
    "Delete Vulnerability": "刪除脆弱性",
    "Delete all License Information": "刪除所有授權資訊",
    "Delete component success!": "刪除元件成功 !",
    "Delete license successful": "刪除許可證成功！",
    "Delete link to release": "刪除發布連結",
    "Delete project successful": "刪除項目成功！",
    "Delete release success!": "刪除放行成功 !",
    "Deleted successfully": "刪除成功",
    "Delivery start": "送貨開始",
    "Delivery start date": "交付起始日期",
    "Denied": "被拒絕",
    "Deparment Name": "分隔名稱",
    "Department": "部",
    "DependencyNotes": "依赖性说明",
    "Description": "描述",
    "Description is required": "需要說明",
    "Deselect All": "全部取消選取",
    "Details": "細節",
    "Device": "裝置",
    "Disable Clearing Report Download": "禁用清除報告下載",
    "Disabled": "殘障人士",
    "Do not create monitoring list, but use list from external id": "不建立監控清單, 而是使用外部 ID 的清單",
    "Do you really want to activate the user": "您確實要啟動用戶嗎",
    "Do you really want to add license info to all the directly linked release": "您是否真的想將許可證信息添加到所有直接鏈接的版本中？",
    "Do you really want to deactivate the user": "您確實要停用該使用者嗎",
    "Do you really want to delete attachment": "您確實要刪除附件嗎",
    "Do you really want to delete the License Type": "您是否真的想刪除許可類型<strong> {name} </strong>？",
    "Do you really want to delete the Obligation": "您真的想刪除義務嗎？",
    "Do you really want to delete the attachment?": "您真的要刪除附件嗎 ?",
    "Do you really want to delete the component?": "您真的要刪除元件 <strong>{姓名}</strong>?",
    "Do you really want to delete the license": "您真的想刪除許可證嗎？",
    "Do you really want to delete the package": "您確實要刪除該套件嗎",
    "Do you really want to delete the project": "您是否真的想刪除項目<strong> {name} </strong>？",
    "Do you really want to delete the release?": "您真的要刪除此放行 : <strong>{姓名}</strong>?",
    "Do you really want to delete the vendor": "您真的想刪除供應商{name}",
    "Do you really want to delete the vulnerability?": "您真的要刪除脆弱度 <strong>{id} 。 。</strong>?",
    "Do you really want to delete this client": "您真的想刪除這個客戶嗎",
    "Do you really want to delete this obligation": "您真的想刪除這項義務嗎",
    "Do you really want to export SBOM": "您是否真的想為項目<strong> {projectName} </strong>（<strong> {projectversion} </strong>）導出SBOM？",
    "Do you really want to import department": "你真的想進口部門嗎",
    "Do you really want to remove the link to release": "您確實要刪除要發布的連結嗎",
    "Document Id": "文件 ID",
    "Document Name": "文件名稱",
    "Document Type": "文件型態",
    "Documentation": "文件",
    "Domain": "域",
    "Download": "下載",
    "Download Attachment Bundle": "下載附件套件",
    "Download Attachment information": "下載附件信息",
    "Download Attachment sample information": "下載附件示例信息",
    "Download CSV template for Component upload": "下載組件上傳的CSV模板",
    "Download Component CSV": "下載組件CSV",
    "Download File": "下載文件",
    "Download License Archive": "下載授權檔案",
    "Download Release Link information": "下載發布鏈接信息",
    "Download Release Link sample information": "下載發布鏈接示例信息",
    "Download Users": "下載用戶",
    "Downloading is in progress": "下載正在進行",
    "Drop a File Here": "在這裡丟下檔案",
    "Duplicate": "复制",
    "Duplicate SBOM": "重複的SBOM",
    "Duplicated Releases": "重複發布",
    "Dynamically linked": "動態連結",
    "E-Mail Notification Preferences": "電子郵件通知偏好",
    "ECC": "ECC",
    "ECC Assessment Date": "ECC 评估日期",
    "ECC Assessor": "ECC 评估者",
    "ECC Assessor Group": "ECC 評估器群組",
    "ECC Comment": "ECC 註解",
    "ECC Details": "ECC 細節",
    "ECC Information": "ECC 信息",
    "ECC Overview": "ECC概述",
    "ECC Status": "ECC 狀態",
    "ECCN": "ECCN",
    "ECC_ADMIN": "ECC管理員",
    "ECC_STATUS": "打開\n進展中,\n核准,\n拒絕",
    "ENTER_VALUE_KEY": "輸入數值金鑰",
    "Edit": "編輯",
    "Edit Component Fail": "編輯元件失敗",
    "Edit Department": "編輯部門",
    "Edit License": "編輯許可證",
    "Edit Package": "編輯包",
    "Edit Projects": "編輯專案",
    "Edit Request": "編輯請求",
    "Edit User": "編輯使用者",
    "Edit User Secondary Departments And Role": "編輯使用者次要部門和角色",
    "Edit Vendor": "編輯供应商",
    "Edit Whitelist": "編輯白名單",
    "Edit client": "編輯客戶端",
    "Edit component": "編輯元件",
    "Edit release": "編輯发行",
    "Email": "電子郵件",
    "Email Address": "郵件地址",
    "Embedded Software": "嵌入軟體",
    "Enable Admin Private Access": "啟用管理員私人訪問",
    "Enable Auto Set ECC Status": "啟用自動設置ECC狀態",
    "Enable Displaying Vulnerabilities": "開啟顯示脆弱度",
    "Enable E-Mail Notifications": "啟用電子郵件通知",
    "Enable Editing Of Mainline State For User": "為用戶啟用主線狀態編輯",
    "Enable Force Update Feature": "啟用力更新功能",
    "Enable Package Management Feature": "啟用軟件包管理功能",
    "Enable SVM": "開啟 SVM",
    "Enable Security Vulnerability Monitoring": "啟用安全脆弱性監控",
    "Enable Sending Component Spreadshet Export Via Mail": "通過郵件啟用發送組件電子表格導出",
    "Enable Sending Project Spreadshet Export Via Mail": "通過郵件啟用發送項目電子表格導出",
    "Enable Storage Of Attachment In File System": "啟用文件系統中的附件存儲",
    "Enabled": "啟用",
    "End User": "結束使用者",
    "Enter": "輸入",
    "Enter Action": "輸入動作",
    "Enter Advisory Name": "輸入參考名稱",
    "Enter Advisory Url": "輸入建議網址",
    "Enter Advisory Vendor": "輸入參考供应商",
    "Enter Assigned External Component Id": "輸入指定外部元件 Id",
    "Enter Blog URL": "輸入部落格網址",
    "Enter CPE ID": "輸入CPE ID",
    "Enter CVE Number": "輸入 CVE 數字",
    "Enter CVE Year": "輸入 CVE 年份",
    "Enter Comment": "輸入評論...",
    "Enter Cvss Score": "輸入 Cvss 分數",
    "Enter Cwe": "輸入 Cwe",
    "Enter Description": "輸入描述",
    "Enter Domain": "輸入域",
    "Enter Extended Description": "輸入延伸描述",
    "Enter Homepage URL": "輸入主頁網址",
    "Enter Legal Notice": "輸入法律通知",
    "Enter Mailing List URL": "輸入郵件清單 URL",
    "Enter Name": "輸入名稱",
    "Enter Owner Accounting Unit": "輸入所有者核算單位",
    "Enter Owner Accounting Unit Group": "輸入所有者計算單位群組",
    "Enter Owner Billing Group": "輸入所有者帳單群組",
    "Enter PURL": "輸入 PURL",
    "Enter Priority": "輸入优先權",
    "Enter Priority Text": "輸入优先文字",
    "Enter Search Text": "輸入搜尋文字",
    "Enter Secondary Department": "進入中學部",
    "Enter Title": "輸入標題...",
    "Enter URL": "輸入網址",
    "Enter VCS URL": "輸入版本控制 URL",
    "Enter Version": "輸入版本",
    "Enter Vulnerability Description": "輸入脆弱性 描述",
    "Enter Vulnerability External Id": "輸入脆弱性外部代碼",
    "Enter Vulnerability Reference": "輸入脆弱性 參考",
    "Enter Vulnerability Title": "輸入脆弱性 篇",
    "Enter Wiki URL": "輸入 Wiki 網址",
    "Enter additional data key": "輸入其他資料金鑰",
    "Enter additional data value": "輸入其他資料值",
    "Enter comment": "輸入評論",
    "Enter comments": "輸入評論",
    "Enter email": "輸入電子郵件",
    "Enter external id key": "輸入外部 id 金鑰",
    "Enter external id value": "輸入外部 id 值",
    "Enter external url key": "輸入外部 URL 金鑰",
    "Enter external url value": "輸入外部 URL 值",
    "Enter obligation comment": "輸入義務註釋",
    "Enter one word tag": "輸入一個單字標籤",
    "Enter owner's accounting unit": "輸入所有者核算單位",
    "Enter regex for domains to skip": "输入要跳过的域名的正则表达式",
    "Enter search text": "輸入搜尋文字...",
    "Enter text search": "輸入文字搜尋",
    "Enter user email": "輸入用戶電子郵件",
    "Enter user externaId or Global Identifier": "輸入用戶外部 /全局標識符",
    "Enter user given name": "輸入給定名稱的用戶",
    "Enter user last name": "輸入用戶姓",
    "Enter user password": "輸入用戶密碼",
    "Enter user primary department": "輸入用戶小學系",
    "Enter vendor full name": "輸入供应商全名",
    "Enter vendor short name": "輸入小商家的簡稱",
    "Enter vendor url": "輸入供应商 URL",
    "Enter_Args": "輸入 {args}",
    "Entire Document": "文件全文",
    "Error": "錯誤",
    "Error occurred while processing license information for linked releases": "在處理鏈接版本的許可證信息時發生錯誤",
    "Error when processing": "處理錯誤",
    "Error when processing!": "處理錯誤 !",
    "Error when removing vulnerability": "消除漏洞時出錯",
    "Error when updating vulnerability": "更新漏洞時出錯",
    "Error while processing": "處理時錯誤",
    "Escalated": "升級",
    "Evaluation End": "評估結束",
    "Evaluation Start": "評估開始",
    "Every task unscheduled successfully": "每個任務都成功完成了！",
    "Everyone": "各位",
    "Exact Match": "完全匹配",
    "Exact_Match_Info": "搜索結果將顯示與輸入完全匹配的元素。等效於在搜索關鍵字上使用（“）。應用於組件名稱。",
    "Excel report generation has started": "Excel 報表產生已開始。\n完成後，我們將向您發送一封包含下載連結的電子郵件！",
    "Expand Next Level": "展開下一個級別",
    "Expand next level": "擴展下一個級別",
    "Expert": "專家",
    "Expiration Date": "截止日期",
    "Export": "出口",
    "Export Project SBOM": "出口項目SBOM？",
    "Export SBOM": "匯出 SBOM",
    "Export Spreadsheet": "匯出电子表格",
    "ExportRestrictionsFound": "出口限制 找到",
    "Extended Description": "延伸描述",
    "External Id": "外部文件",
    "External Ids": "外部索引",
    "External Supplier ID": "外部供应商 身份",
    "External URL": "外部網址",
    "External URLs": "外部網址",
    "External ids": "外部代碼",
    "External link for more information": "外部鏈接以獲取更多信息",
    "FSF Free Libre": "FSF免費/libre？",
    "Failed": "失敗的",
    "Failed to create OAuth client": "無法創建OAuth客戶端",
    "Failed to fetch clearing request from database": "無法從資料庫取得清算請求！",
    "Failed to fetch member of departments": "未能獲得部門成員",
    "Failed to fetch secondary departments": "未能提供中學部門",
    "Failed to fetch user data": "無法獲取用戶數據",
    "Failed to import department": "未能進口部門",
    "Failed to load obligation data": "無法加載義務數據",
    "Failed to load source file with error": "無法載入來源檔案並出現錯誤",
    "Failure": "失敗",
    "Feature Configurations": "功能配置",
    "Field Name": "字段名稱",
    "File": "文件",
    "File Fail": "文件失敗",
    "File Success": "文件成功",
    "File name": "文件名",
    "File uploaded successfully": "文件成功上傳",
    "Fill the form to create clearing request for project": "填寫表格以建立項目清算請求",
    "Finalized License Scan Report": "已敲定的執照掃描報告",
    "Finish": "結束",
    "Firmware": "韌體",
    "Folder Id": "文件夾ID",
    "Former Value": "原值",
    "Fossil": "化石",
    "Fossology": "化石",
    "Fossology Connection Administration": "FOSSOLOGY連接管理",
    "Fossology Process": "化石程序",
    "Fossology configuration update failed": "FOSSOLOGY配置更新失敗！",
    "Fossology configuration updated successfully": "FOSSOLOGY配置成功更新了！",
    "Found source attachment": "找到來源附件",
    "Framework": "框架",
    "Freeware": "自由软件",
    "Fulfilled and parent must also fulfill": "已履行，家長也必須履行",
    "Full Name": "全名",
    "Fullname not null or empty": "全名不為空！",
    "Fullname shortname should not be null or empty": "全名、簡稱不得為空或為空",
    "Further properties": "進一步的屬性",
    "GENERATE LICENSE INFORMATION": "生成許可證信息",
    "GENERATE SOURCE CODE BUNDLE": "產生原始碼包",
    "GNU arch": "GNU 拱門",
    "General": "一般",
    "General Information": "一般資訊",
    "General risk 3rd party software": "三党軟體",
    "General risks 3rd party software": "普通風險 第三方軟體",
    "GeneralAssessment": "一般评估",
    "Generate License Info": "產生許可證資訊",
    "Generate Source Code Bundle": "產生原始碼包",
    "Generate Token": "產生令牌",
    "Generate a report out of the scan results and attach it to this release": "從掃瞄結果中產生報告, 并附於此放行",
    "Git": "吉特",
    "Given Name": "名稱",
    "Global": "全球的",
    "Global Identifier": "全球標識符",
    "Group": "群組",
    "Group and Moderators": "小组和主持人",
    "HIGH": "高",
    "Hardware": "硬件",
    "High": "高的",
    "High Level ISR": "高等級 (ISR)",
    "Home": "內容",
    "Homepage": "主頁",
    "Homepage URL": "主頁網址",
    "Homepage Url": "主頁 Url",
    "How it works": "如何運作",
    "I could not delete the release, since it is used by another component (release) or project": "我無法刪除此版本, 因為它被另一個元件( 釋放) 或專案使用 。",
    "IBM Rational Synergy": "IBM 合理协同",
    "INCORRECT": "不正確",
    "INITIAL_SCAN_REPORT": "初始掃描報告",
    "INTERNAL_USE": "内部使用",
    "INTERNAL_USE_SCAN": "初步使用掃描",
    "INTERNAL_USE_SCAN_AVAILABLE": "內部使用掃描可用",
    "IN_PROGRESS": "進行中",
    "IN_QUEUE": "排隊中",
    "IS USED BY THE FOLLOWING COMPONENTS": "由以下构成部分使用",
    "Id": "日",
    "If the wrong SPDX is entered, the information will not be registered correctly": "如果輸入錯誤的 SPDX , 資訊將無法正確登記",
    "Impact": "影響",
    "Import": "匯入",
    "Import Departments": "進口部門",
    "Import Error": "無法匯入 SBOM：<blue>{fileName}</blue>",
    "Import Export": "匯出( E)",
    "Import OSADL Information": "匯入 OSADL 資訊",
    "Import Obligation Element": "進口義務要素",
    "Import SBOM": "匯入 SBOM",
    "Import SPDX Information": "匯入 SPDX 信息",
    "Importing": "輸入",
    "Importing SBOM file": "導入SBOM文件",
    "Importing departments": "進口部門",
    "In Analysis": "分析中",
    "In Progress": "進行中",
    "In Queue": "排隊中",
    "In order to go ahead, please sign in or create a new account!": "要繼續, 請簽署或建立新的帳號 !",
    "Inactive": "不活躍",
    "Include releases from sub projects": "包括來自導出的SBOM中的子項目的發行版？",
    "Info": "信息",
    "Inner Source": "內部來源",
    "Internal": "內部",
    "Internal Project": "內部專案",
    "Internal Server Error": "內部服務器錯誤",
    "Internal server error": "伺服器內部錯誤！",
    "Internal use": "內部使用",
    "Interval": "間隔",
    "Invalid input or missing required parameters": "無效的輸入或缺少所需參數",
    "Invalid releases with missing name or version": "沒有名稱或版本的無效版本",
    "Irrelevant": "無關緊要",
    "Is Checked": "檢查了嗎？",
    "Is a subproject": "是子公司",
    "It will be sent you over an email once its completed": "完成後，它將通過電子郵件發送給您",
    "JSON Format": "JSON格式",
    "Keep password empty to reuse old password": "將密碼保留為空以重複使用舊密碼",
    "Key User": "金鑰使用者",
    "Keyword Search": "關鍵字搜尋",
    "LEGAL_EVALUATION": "法律评估报告",
    "LICENSE_AGREEMENT": "授權協議",
    "LINKED PACKAGES": "連結包",
    "LINKED RELEASES": "連結版本",
    "LOCAL": "本地",
    "LOW": "低",
    "Languages": "語言",
    "Last External Update Date": "上次外部更新日期",
    "Last External Update Date YYYY-MM-DD": "上次外部更新日期 YYY-MM-DD (日文)",
    "Last External Update Time": "上次外部更新時間",
    "Last Name": "姓",
    "Last Running Time": "最後運行時間",
    "Last Update": "上次更新",
    "Last Updated on": "最後更新時間",
    "Last update": "上次更新",
    "Lead Architect": "首席建筑师",
    "Learn more about ECC statuses": "了解更多ECC 狀態",
    "Learn more about clearing request priority": "了解有關清算請求優先順序的更多信息",
    "Learn more about clearing request status": "了解有關清算請求狀態的更多信息",
    "Learn more about clearing request type": "了解有關清算請求類型的更多信息",
    "Learn more about component types": "了解更多元件類型",
    "Learn more about mainline states": "了解更多主線狀態",
    "Learn more about package types": "了解有關包裹類型的更多信息",
    "Learn more about preferred clearing date": "了解有關首選清算日期的更多信息",
    "Learn more about project clearing state": "更多了解專案清除狀態",
    "Learn more about project state": "了解更多專案狀態",
    "Learn more about project types": "了解更多專案類型",
    "Learn more about project visibilities": "了解更多專案的粘度",
    "Learn more about repository types": "了解更多主目錄類型",
    "Learn more about the CPE ID format": "了解更多 CPE ID 格式",
    "Leave a comment on your moderation request": "對您的審核請求發表評論...",
    "Legal Evaluation": "法律评估",
    "Legal Notice": "法律通知",
    "Library": "圖書館",
    "Licence names": "授權名稱",
    "License": "執照",
    "License Administration": "執照管理",
    "License Agreement": "授權協議",
    "License Clearing": "授權清除",
    "License Details": "許可證詳細信息",
    "License Disclosure as DOCX": "許可證披露作為DOCX",
    "License Disclosure as TEXT": "許可披露作為文本",
    "License Disclosure as XHTML": "許可披露為XHTML",
    "License Fullname": "駕照全名",
    "License Info": "許可證資訊",
    "License Info Header": "執照資訊信頭",
    "License Name": "許可證名稱",
    "License Obligation": "許可義務",
    "License Scan Report Result": "憑證掃描報告結果",
    "License Shortname": "牌照短名",
    "License Text": "許可文字",
    "License Type": "授權型態",
    "License Type is created successfully": "許可類型已成功創建！",
    "License Types": "授權類型",
    "License added successfully": "許可證添加成功！",
    "License name": "許可證名稱",
    "License removed successfully": "許可證成功地刪除了！",
    "License shortname has already taken": "許可證簡稱已被佔用！",
    "License type": "許可證類型",
    "License update failed": "許可證更新失敗！",
    "License updated successfully": "許可證成功更新了！",
    "Licenses": "執照",
    "Licenses uploaded successfully": "成功上傳授權",
    "Lifecycle": "生命周期",
    "Link Packages": "連結包",
    "Link Projects": "連接專案",
    "Link Release to Project": "將放行連結到專案",
    "Link Releases": "連接放行",
    "Link To Project": "連結到專案",
    "Link to Projects": "連結到專案",
    "Linked Obligations": "鏈接的義務",
    "Linked Packages": "連結包",
    "Linked Projects": "關聯項目",
    "Linked Releases": "已連結的放行",
    "Linked Releases and Projects": "連結的釋放與專案",
    "Links": "連結",
    "List View": "清單顯示",
    "List of Packages with invalid or missing VCS information": "無效或丟失VCS信息的軟件包列表",
    "List of Projects": "項目列表",
    "List of invalid Packages without purl or name or version": "無毛或名稱或版本的無效軟件包列表",
    "Load default child releases": "載入預設子版本",
    "Log file on": "日誌文件打開",
    "Logout": "簽署",
    "Low": "低的",
    "Lvl": "等級",
    "MADE_MODERATOR": "用戶{電子郵件}將添加到主持人列表中",
    "MAINLINE": "主線",
    "MEDIUM": "中期",
    "MERGE_INTO_TARGET": "合併{名稱}",
    "MODERATIONS": "適度",
    "MULTIPLE": "混合",
    "Mail Configurations": "郵件配置",
    "Mailing List URL": "郵件列表網址",
    "Mailing list": "信件列表",
    "Main / Concluded License Ids": "主/ 已簽署牌照",
    "Main Licenses": "主要駕照",
    "Main licenses": "主要許可證",
    "Mainline": "主線",
    "Mainline State": "主線狀態",
    "Mandatory fields are empty please provide required data": "必填項為空，請提供必填資料！",
    "Manual triggering of scheduled services": "計劃服務的手動觸發",
    "Manually Activate": "手動激活",
    "Matched By": "匹配者",
    "Matched by": "匹配",
    "Material Index Number": "材料索引號",
    "Me and Moderators": "我和主持人",
    "Medium": "中等的",
    "Member Emails": "會員電子郵件",
    "Mercurial": "商品",
    "Merge": "合併",
    "Merge data": "合併數據",
    "Merge data from source into target component": "將數據從源合併為目標組件",
    "Merge data from source into target vendor": "將數據從源合併為目標供應商",
    "Metadata": "中繼資料",
    "Moderation": "適度",
    "Moderation Decision": "審核決定",
    "Moderation Request": "審核請求",
    "Moderation Request Information": "審核請求訊息",
    "Moderation request is already closed": "審核請求已關閉。\n無法執行操作。",
    "Moderation request is created": "創建了節制請求！",
    "Moderators": "主持人",
    "Modified By": "已修改",
    "Modified On": "修改于",
    "Monotone": "莫諾",
    "Multiple CLI are found in release": "在釋放中發現了多個CLI",
    "Multiple CLI are found in release!": "多個CLI在放行中找到!",
    "Multiple approved CLI are found in the release": "版本中發現多個經過批准的 CLI",
    "My Components": "我的元件",
    "My Projects": "我的專案",
    "My Subscriptions": "我的訂閱",
    "My Task Assignments": "我的任務",
    "My Task Submissions": "我的工作提交",
    "NA": "（N/A）",
    "NAME_COMPONENT": "构成部分名称",
    "NETWORK": "網路",
    "NEW": "新的",
    "NEW_CLEARING": "新建",
    "NONE": "沒有",
    "NOT_CHECKED": "未檢查",
    "NO_REPORT": "沒有報告",
    "NO_STATUS": "沒有狀態",
    "Name": "姓名",
    "Name of the component": "构成部分名称",
    "New": "新的",
    "New Components": "新元件",
    "New License": "新許可證",
    "New Project": "新專案",
    "New Release": "新增放行",
    "Next": "下一個",
    "Next Running Time": "下一個運行時間",
    "Next Synchronization": "下一個同步",
    "No": "不",
    "No Records Found": "找不到紀錄",
    "No applicable parser has been found for the attachment": "未找到適用於附件的解析器",
    "No attachments yet": "還沒有附件",
    "No changes in attachments": "附件沒有變化",
    "No changes in basic details": "基本細節沒有變化",
    "No data available in table": "表中沒有可用的數據",
    "No linked releases or projects": "沒有連結的版本或項目",
    "No matching data found": "找不到匹配的數據！",
    "No previous selection found If you have writing permissions to this project your selection will be stored automatically when downloading": "找不到以前的選擇。\n如果您對此項目具有寫入權限，則下載時將自動儲存您的選擇。",
    "No recent components available": "沒有可用的最新組件",
    "No recent releases available": "沒有可用的最新版本",
    "No subscriptions available": "沒有訂閱 。",
    "No token found": "找不到令牌。請在這裡添加新的令牌！",
    "No type selected": "未選擇類型",
    "NoModerationRequests": "你沒有任何開放的溫和要求。",
    "NoProjectsFound": "您的選擇沒有找到任何專案 。",
    "NoTasksAssigned": "您沒有被指派任何工作 。",
    "None": "無",
    "Not Applicable": "不适用",
    "Not Available": "無法使用",
    "Not Checked": "未勾選",
    "Not Imported": "沒有進口",
    "Not Specified": "未指定",
    "NotOwnComponent": "您沒有任何元件 。",
    "Note": "筆記",
    "Note for comments": "注意：此評論將填入選擇批量接受/拒絕的所有審核請求中",
    "Number of Security Vulnerabilities": "安全脆弱性",
    "OAuth Client": "OAuth 用戶端",
    "OAuth client created successfully": "OAuth客戶端成功創建了",
    "OAuth client updated successfully": "OAuth客戶端成功更新了",
    "OK": "好的",
    "ON_HOLD": "等候接聽",
    "OPEN": "開啟",
    "OPTIONAL": "可選擇",
    "OSI Approved": "OSI批准了？",
    "OSS": "OSS",
    "OSS Contract Signed": "OSS 已簽署合同",
    "OSS Information URL": "OSS 資訊網址",
    "OTHER": "其他",
    "Obligation": "義務",
    "Obligation Level": "義務水平",
    "Obligation Title": "義務標題",
    "Obligation Type": "義務類型",
    "Obligation added successfully": "義務成功增加",
    "Obligation deleted successfully": "義務成功地刪除了",
    "Obligation text has already taken": "義務文本已經採用",
    "Obligation updated successfully": "義務成功更新了",
    "Obligations": "义务",
    "Obligations View": "義務視圖",
    "On Hold": "等候接聽",
    "Only Approved": "僅獲批准",
    "Open": "開啟",
    "Open Clearing Requests": "開放清算請求",
    "Open Moderation Requests": "開放審核請求",
    "Open Releases": "開放版本",
    "Operating System": "作業系統",
    "Operating Systems": "操作系統",
    "Operation": "操作",
    "Optional": "選修的",
    "Or": "或者",
    "Organisation Obligation": "組織義務",
    "Orphan Package": "孤兒包",
    "Orphan Packages": "孤兒包",
    "Orphan package info": "軟件包未鏈接到任何版本",
    "Other": "其他",
    "Other License Ids": "其他駕照代碼",
    "Other licenses": "其他许可证",
    "Others": "其他的",
    "Overwrite if external ids match": "如果外部 ID 匹配, 覆寫",
    "Overwrite if ids match": "如果 ids 匹配, 覆寫",
    "Owner Accounting Unit": "所有者核算股",
    "Owner Billing Group": "所有者帳單群組",
    "Owner Country": "所有者國家",
    "PACKAGES": "套餐",
    "PACKAGE_TYPE_HELP_BLOCK": "指定組件的類型。\n對於軟體元件，如果沒有更具體的適當分類可用或無法確定，則分類為應用程式。\n應用程式：軟體應用程式。\n容器：一種打包和/或運行時格式，不特定於任何特定技術。\n設備：硬體設備，例如處理器或晶片組。\n文件：電腦檔案。\n韌體：一種特殊類型的軟體，提供對設備硬體的低階控制。\n框架：軟體框架。\n如果函式庫還具有框架的關鍵功能，那麼它應該被歸類為框架。 \nLIBRARY：軟體庫。\n所有第三方和開源可重複使用元件都可能是一個函式庫。 \nOPERATING_SYSTEM：軟體作業系統，不考慮部署模型。",
    "PARTIAL": "部分",
    "PENDING_INPUT": "等待輸入",
    "PHASEOUT": "淘汰",
    "PROJECTS": "项目",
    "PROJECTS WITH THE SAME IDENTIFIER": "具有相同識別符的項目[名稱（版本）]",
    "PROJECT_TYPE_INFO": "客戶 :\n內部 :\n產品 :\n服務 :\n內部來源 : ",
    "PTC Integrity": "PTC 廉洁",
    "Package Management Configurations": "軟件包管理配置",
    "Package Management Write Access User Group": "軟件包管理寫入訪問用戶組",
    "Package Manager": "套件管理器",
    "Package Name": "包裹名字",
    "Package Name Version": "套件名稱（版本）",
    "Package Type": "包裝類型",
    "Package URL": "包網址",
    "Package Version": "套餐版本",
    "Package cannot be deleted": "包無法刪除",
    "Package created successfully": "套件創建成功",
    "Package deleted successfully": "包刪除成功",
    "Package updated successfully": "包更新成功",
    "Packages": "套件",
    "Packages created": "創建的軟件包",
    "Packages reused": "包裹重複使用",
    "Packages were not imported": "沒有導入軟件包，因為發現了多個重複的軟件包，並具有完全相同的名稱",
    "Password": "密碼",
    "Pause": "暫停",
    "Pending": "待辦的",
    "Pending Input": "等待輸入",
    "Perforce": "強力",
    "Phase Out": "淘汰",
    "Phase-out date": "淘汰日期",
    "Phase-out since": "自",
    "PhaseOut": "淘汰",
    "Phaseout": "淘汰",
    "Platform": "平台",
    "Platforms": "平台",
    "Please comment your changes": "請註解您的變更",
    "Please enter a token name": "請輸入代幣名稱",
    "Please enter a valid expiration date": "請輸入有效的到期日期",
    "Please enter an expiration date": "請輸入到期日",
    "Please enter details to re-open clearing request": "請輸入首選清算日期和清算請求類型以重新開啟清算請求",
    "Please enter the clearing team email id": "請輸入清算團隊電子郵件地址",
    "Please fill in all fields before submitting": "提交之前，請填寫所有字段",
    "Please import this SBOM from project details page": "請從項目詳細信息頁面導入此SBOM！",
    "Please provide your comments": "請提供您的意見",
    "Please select a file": "請選擇檔案 !",
    "Postpone Request": "延遲請求",
    "Preferences": "首选项",
    "Preferred Clearing Date": "首選清算日期",
    "Previous": "以前的",
    "Primary Department": "小學部",
    "Primary Department Role": "主要部門角色",
    "Primary role": "主要角色",
    "Priority": "优先",
    "Priority Text": "优先文本",
    "Private": "私人",
    "Processing": "加工",
    "Product": "產品",
    "Programming Languages": "編程語言",
    "Project": "專案",
    "Project Clearing State": "專案清除狀態",
    "Project Deleted": "項目已刪除",
    "Project Mainline State": "專案主線狀態",
    "Project Manager": "專案管理員",
    "Project Name": "專案名稱",
    "Project Obligation": "專案義務",
    "Project Origin": "項目起源",
    "Project Owner": "專案擁有者",
    "Project Path": "專案路徑",
    "Project Relationship": "專案關係",
    "Project Responsible": "負責專案",
    "Project Responsible (Email)": "負責專案 (電子郵件)",
    "Project State": "專案狀態",
    "Project Type": "專案型態",
    "Project Vendor": "工程供应商",
    "Project Version": "專案版本",
    "Project cannot be created/updated": "專案無法建立/ 更新",
    "Project only": "僅限項目",
    "Project state": "專案狀態",
    "Project with sub project": "帶有子項目的項目",
    "Projects": "專案",
    "Projects only": "只有專案",
    "Projects with linked releases": "与释放相關的專案",
    "Projects with sub projects": "帶有子項目的項目",
    "Proposed Changes": "擬議的變更",
    "Publish Date": "出版日期",
    "Publish Date YYYY-MM-DD": "出版日期 YYY-MM-DD (日文)",
    "Publish Time": "公布時間",
    "Purl": "金銀絲",
    "Quality Manager": "质量管理員",
    "Quick Filter": "快速筛选",
    "README_OSS": "讀取我OSS",
    "REFERRED": "相關",
    "REJECTED": "拒絕",
    "RELEASES WITH MORE THAN ONE SOURCE ATTACHMENT": "具有多個來源附件的版本",
    "RELEASES WITH THE SAME IDENTIFIER": "具有相同識別符的版本 [名稱（版本）]",
    "RELEASE_MAIN_STATE": "Open: 尚未決定主線: Organization 或 person 認為建議使用此軟體, 其中包括多個版本 Special: 此軟體不是一般的建議, 但對於特殊用途或此特定版本, 軟體有問題, 禁止使用的軟體 。 例如,沒有授權的軟體",
    "REPORT_APPROVED": "報告已獲批准",
    "REPORT_AVAILABLE": "可用的報告",
    "REPOSITORY_TYPE": "主目錄類型",
    "REQUIREMENT": "要求文件",
    "REST API Token": "REST API 令牌",
    "REST API Tokens": "REST API 令牌",
    "RESTRICT TO TYPE": "限制类别",
    "Rating": "評分",
    "Rational Team Concert": "合理團隊音樂會",
    "Re-Check connection": "重新檢查連接",
    "Recent Components": "最近部件",
    "Recent Releases": "最近发布的",
    "Reference Doc": "參考文件",
    "Reference Doc Changes": "參考文件變更",
    "References": "參考",
    "Refresh Token Validity": "刷新令牌有效性",
    "Refresh Token Validity cannot be negative": "刷新令牌有效性不能為負",
    "Refresh Token Validity is required": "需要刷新令牌有效性",
    "Regex for domains to skip URL check in Release's Source Download URL": "域名的正则表达式可跳过发布源下载 URL 中的 URL 检查",
    "Registration Folder Path": "註冊文件夾路徑",
    "Related": "相關",
    "Relation": "關係",
    "Release": "釋放",
    "Release Aggregate Data": "釋放集合資料",
    "Release Bulk Edit": "發布批量編輯",
    "Release Clearing State": "釋放清算狀態",
    "Release Clearing State Filter": "釋放清除狀態過濾器",
    "Release Create failed": "釋放失敗",
    "Release Date of this Release": "此放行日期",
    "Release Mainline State": "釋放主線狀態",
    "Release Name": "發布名稱",
    "Release Name Version": "發布名稱（版本）",
    "Release Overview": "釋放概述",
    "Release Path": "發布路徑",
    "Release Relation": "釋放關係",
    "Release Relation Filter": "發布關係過濾器",
    "Release Repository": "釋放仓库",
    "Release Summary": "发布摘要",
    "Release Vendor": "釋放供应商",
    "Release View": "發布視圖",
    "Release date": "发布日期",
    "Release is Duplicate": "釋放是重复",
    "Release is created": "釋放已建立",
    "Release name": "釋放名稱",
    "Release updated successfully": "發布成功更新",
    "Release version": "版本",
    "Releases": "释放",
    "Releases created": "創建了版本",
    "Releases not updated": "發布未更新",
    "Releases of linked projects": "連結項目的發布",
    "Releases reused": "釋放重新使用",
    "Releases were not imported": "沒有進口版本，因為發現了多個重複版本的同一名稱",
    "Relevance for project": "與專案的相關性",
    "Reload Info": "重新加載訊息",
    "Reload Report": "重新載入報告",
    "Remarks additional requirements": "追加要求",
    "Remove Me From Moderators": "將我從版主中刪除",
    "Reopen Clearing Request": "重新開放清算請求",
    "Reopen Request": "重新開放請求",
    "Reopened on": "重新開放於",
    "Repository Type": "主目錄類型",
    "Repository URL": "主目錄網址",
    "Request Already Closed": "請求已關閉",
    "Request Closed On": "請求關閉日期",
    "Request Closed on": "請求關閉日期",
    "Request Forbidden": "請求禁止！",
    "Request ID": "要求代碼",
    "Request Information": "要求信息",
    "Request Status": "請求狀態",
    "Request processed successfully": "請求處理成功！",
    "Requested Clearing Date Info": "這不是保證的交貨日期。\n所要求的清算的交付將根據清算團隊根據現有清算隊列提供的約定清算日期來決定。",
    "Requester Comment": "請求者評論",
    "Requesting User": "請求用戶",
    "Requesting User Email": "請求使用者電子郵件",
    "Requests": "要求",
    "Reset": "重置",
    "Reset FOSSology Process": "重置自由和开放源码软件流程",
    "Resolved": "解決",
    "Responsible": "負責性",
    "Restricted release": "限制釋放",
    "Result": "成果",
    "Retry": "重試",
    "Return Home": "回家",
    "Revision Control System (RCS)": "版本控制系統( RCS)",
    "Revoke Token": "撤銷令牌",
    "Revoke token sucessfully": "撤銷token成功",
    "Roles": "角色",
    "SANITY_CHECK": "健全性檢查",
    "SAP Design Time Repository (DTR)": "SAP 設計時間仓库( DTR)",
    "SBOM": "史本",
    "SBOM Import Export Access User Group": "SBOM進口出口訪問用戶組",
    "SBOM Import Statistics for": "SBOM進口統計",
    "SBOM Import Status": "SBOM導入狀態",
    "SBOM Tool Name": "SBOM工具名稱",
    "SBOM Tool Vendor Name": "SBOM供應商名稱",
    "SBOM exported successfully": "SBOM成功出口了！",
    "SBOM import failed": "SBOM 導入失敗",
    "SBOM imported successfully": "SBOM 導入成功",
    "SBOM_IMPORT_FILE_FORMAT_ERROR": "{fileName} 的類型不允許，請上傳 {files} 類型的文件",
    "SCAN_AVAILABLE": "掃描可用",
    "SCAN_RESULT_REPORT": "掃描結果報告",
    "SCAN_RESULT_REPORT_XML": "掃描結果報告 (XML)",
    "SCREENSHOT": "網站截圖",
    "SEARCH RESULTS": "研究成果",
    "SEARCH_NOTE": "<p>注:如果 <bold>文件全文</bold> 复选框未檢查,然後搜尋會限制於:</p><ul><li><bold>姓名</bold> 用于 <underline>專案</underline>, <underline>构成部分</underline>, <underline>釋放</underline> 和 <underline>套件</underline></li><li><bold>全名</bold> 用于 <underline>執照</underline>, <underline>使用者</underline> 和 <underline>供应商</underline></li> <li><bold>篇</bold> 用于 <underline>义务</underline></li></ul>",
    "SECURITY_ADMIN": "安全管理員",
    "SECURITY_ASSESSMENT": "安全评估",
    "SECURITY_USER": "安全用戶",
    "SENT_TO_CLEARING_TOOL": "送至清除工具",
    "SIDE_BY_SIDE": "并肩",
    "SINGLE": "單位",
    "SOURCE": "來源檔案",
    "SOURCE_SELF": "來源檔案( 自制)",
    "SPDX": "SPDX",
    "SPDX Attachments": "SPDX 附件",
    "SPDX Document": "SPDX檔案",
    "SPDX Document Feature": "SPDX 文件特徵",
    "SPDX Full": "SPDX 完整版",
    "SPDX Lite": "SPDX精簡版",
    "SPECIFIC": "具体",
    "SPLIT_INTO_COMPONENT": "分為{name}",
    "SRC Upload": "SRC上傳",
    "STANDALONE": "獨立",
    "STATICALLY_LINKED": "固定連接",
    "SVM Monitoring List Update": "SVM監視列表更新",
    "SVM Release Tracking Feedback": "SVM發布跟踪反饋",
    "SVM Tracking Status": "SVM 追蹤狀態",
    "SVM Vulnerabilities Reverse Match": "SVM漏洞反向匹配",
    "SVM Vulnerabilities Sync": "SVM漏洞同步",
    "SW360 User": "SW360用戶",
    "SW360_ADMIN": "SW360管理員",
    "SW360_INFO": "SW360是一個開源軟體專案, 提供網絡應用程式與寄存器, 它為一個組織的軟體元件建立了中心中枢.",
    "Sales and delivery channels": "销售和交付渠道",
    "Sanity Check": "完整性檢查",
    "Save": "節省",
    "Save Usages": "保存使用情況",
    "Save configuration": "保存配置",
    "Scan the sources": "掃描來源",
    "Scanned": "已掃描",
    "Schedule": "附表",
    "Schedule Attachment Deletion From Local FS": "安排本地FS的附件刪除",
    "Schedule Attachment Deletion From Localm FS": "安排localm FS的附件刪除",
    "Schedule CVE Service": "安排CVE服務",
    "Schedule Offset": "時間表偏移",
    "Schedule SRC Upload Service": "計劃SRC上傳服務",
    "Schedule SVM Monitoring List Update": "計劃SVM監視列表更新",
    "Schedule SVM Release Tracking Feedback": "計劃SVM發布跟踪反饋",
    "Schedule SVM Reverse Match": "計劃SVM反向匹配",
    "Schedule SVM Sync": "計劃SVM同步",
    "Schedule Task Administration": "安排任務管理",
    "Scope": "範圍",
    "Screenshot of Website": "網站截圖",
    "Search": "搜尋",
    "Search Department": "搜尋部門",
    "Search Department Modal": "搜尋部門 模式",
    "Search Licenses": "搜尋權限",
    "Search Releases": "搜尋發布",
    "Search User": "搜尋使用者",
    "Search Users": "搜尋使用者",
    "Search Users Modal": "搜尋使用者",
    "Search Vendor": "搜索供应商",
    "Search duplicate identifiers": "搜尋重複的標識符",
    "Searching for duplicate identifiers": "搜尋重複的標識符",
    "Secondary Department": "中學部",
    "Secondary Department Role": "二級部門角色",
    "Secondary Departments and Roles": "中學部門和角色",
    "Security Responsibles": "安保责任",
    "Security Vulnerabilities Display": "安全漏洞展示",
    "Security Vulnerability Monitoring": "安全漏洞監控",
    "Select": "選擇",
    "Select Access Authentication": "選擇存取認證",
    "Select Access Complexity": "選擇存取複雜度",
    "Select Access Vector": "選擇存取矢量",
    "Select Availability": "選擇可用性",
    "Select Confidentiality": "選擇保密",
    "Select Domain": "選擇網域",
    "Select Integrity": "選擇完整性",
    "Select License Obligations to be added": "選擇要添加的許可義務",
    "Select Licenses": "選擇執照",
    "Select Other Options": "選擇其他選項",
    "Select Package Type": "選擇套餐類型",
    "Select SBOM format": "選擇SBOM格式",
    "Select User": "選擇使用者",
    "Select Users": "選擇使用者",
    "Select Vendor": "選擇出品人",
    "Select a country": "選擇國家",
    "Select an obligation level": "選擇義務級別",
    "Select an obligation type": "選擇義務類型",
    "Select output format": "選擇輸出格式",
    "Select primary role": "選擇主要角色",
    "Select secondary department role": "選擇次要部門角色",
    "Send moderation request": "發送審核請求",
    "Service": "服務",
    "Session has expired": "會話已過期",
    "Set Outdated": "設定已过期",
    "Set To Outdated": "設定為已过期",
    "Set to default text": "設定為預設文本",
    "Short Name": "短名",
    "Short Status": "空頭狀態",
    "Shortname is invalid": "簡稱無效！",
    "Show": "顯示",
    "Show All": "全部顯示",
    "Show Assessment Summary Info": "顯示评估摘要信息",
    "Show License Info": "顯示執照資訊",
    "Show already linked projects": "顯示已連結的專案",
    "Show latest": "顯示最新",
    "Side by side": "並排",
    "Sign In": "簽署",
    "Size": "大小",
    "Skip domains for Release Source URL": "跳过发布源 URL 的域",
    "Software Only": "只有軟體",
    "Software Platforms": "軟體平台",
    "Some emails are not existed": "一些用戶電子郵件不存在",
    "Something went wrong": "出事了",
    "Source Attachments Counts": "來源附件計數",
    "Source Code Available": "可用源碼",
    "Source Code Bundle": "原始碼包",
    "Source Code Delivery": "源碼交付",
    "Source Code Download URL": "源碼下載網址",
    "Source Code Original from Community": "原始碼來自社區",
    "Source Code Self-Made": "源碼自動程式",
    "Source Code Tool-Made": "來源碼工具- Made",
    "Source File List": "來源檔案列表",
    "Source file information not found in CLI": "CLI 中未找到來源文件信息",
    "Source file information not found in ISR": "ISR 中未找到來源文件信息",
    "Special risk Open Source Software": "特殊風險開源軟體",
    "Special risks 3rd party software": "特殊風險 第三方軟體",
    "Specific": "具體的",
    "Split": "拆分",
    "Split data": "拆分數據",
    "Split data from current component to target component": "將數據從當前組件到目標組件的拆分數據",
    "Stakeholder": "利益攸关方",
    "Standalone": "獨立式",
    "Start": "開始",
    "State": "狀態",
    "Statically linked": "靜態連結",
    "Status": "狀態",
    "Submit": "提交",
    "Submitted On": "提交日期",
    "Subscribe": "訂閱",
    "Subscribers": "訂閱者",
    "Subversion (SVN)": "子版本 (SVN)",
    "Success": "成功",
    "Success Please reload the page to see the changes": "成功！\n請重新加載頁面查看更改！",
    "Success! Please reload page to see the changes!": "成功! 請重新載入頁面看變更 !",
    "Suggested Value": "建議值",
    "Summary": "摘要",
    "Supplemental Information": "补充信息",
    "System": "系統",
    "System State Begin": "系統狀態開始",
    "System State End": "系統狀態結束",
    "System test begin date": "系統測試開始日期",
    "System test end date": "系統測試結束日期",
    "TO_BE_REPLACED": "待取代",
    "TYPE_COMPONENT": "內部:內部:內源: 服務: Freeware: 密碼片段 :",
    "Tag": "標籤",
    "Task scheduled successfully": "成功安排了任務！",
    "Task unscheduled successfully": "任務未定成功！",
    "Team Foundation Server": "團隊基礎伺服器",
    "Technical Writer": "技術作家",
    "Test Manager": "測試管理員",
    "Test and Diagnostics": "測試和诊断",
    "Text": "文字",
    "The": "這",
    "The component cannot be deleted, since it contains releases Please delete the releases first": "构成部分 <strong>{姓名}</strong> 不能刪除, 因為它包含 <strong>{釋放</strong> 釋放 請先刪除放行",
    "The following duplicate identifiers were found": "發現以下重複標識符。",
    "The license type cannot be deleted": "許可類型<strong> {name} </strong>無法刪除，因為它在<strong> {usageCount} </strong> license中使用。請先撤銷許可證。",
    "The new Component and new Release will be created, do you want to import?": "您要匯入嗎 ?",
    "The project cannot be deleted": "由於另一個項目使用該項目，因此無法刪除該項目！",
    "The projects have been successfully linked to project": "專案已成功連結到專案",
    "The release has been successfully linked to project": "釋放 <strong>{放出Name</strong> 已成功連結到專案 <strong>{專案名稱}</strong>",
    "The verification of vulnerabilities will be changed to": "核查 <strong>{數字}</strong> 弱點將變為",
    "There are internal server error": "伺服器內部出現錯誤",
    "There are some error while exporting SBOM": "導出SBOM時會有一些錯誤，請重試！",
    "There are some errors while creating project": "建立專案時有一些錯誤",
    "There are some errors while fetching default license info header": "取得預設許可證資訊標頭時出現一些錯誤",
    "There are some errors while updating moderation request": "更新審核請求時出現一些錯誤",
    "There are some errors while updating project": "更新項目時出現一些錯誤",
    "There are some problem to update your comments": "更新評論有問題！",
    "This currently only supports SPDX RDF/XML files with a uniq described top level node": "這目前只支援 SPDX RDF/ XML 檔案, 上面有 uniq 描述的頂層節點",
    "This function is meant to be followed by a new license import": "此函數將跟隨新的憑證匯入 。",
    "This is auto-generated comment": "這是自動產生的評論",
    "This license is": "此許可證是",
    "This project contains": "此項目<strong>{name}</strong>包含",
    "This release contains": "此放 <strong>{姓名}</strong> 包含: ",
    "This will remove all current releases and packages and replace them with data from the SBOM": "這將刪除所有當前版本和軟件包，並用SBOM中的數據替換它們。",
    "Time taken for export": "導出時間：<strong> {exporttime} </strong>秒。",
    "Time taken for import": "進口時間",
    "Title": "篇",
    "To": "至",
    "To be replaced": "將被替代",
    "Toggle": "切換",
    "Token": "代幣",
    "Token Name": "代幣名稱",
    "Token exits": "令牌出口。如果您想更新令牌，請在此處添加新令牌！",
    "Total Files": "總文件",
    "Total Number Of Files": "文件總數",
    "Total Packages": "總包裝",
    "Total Releases": "總發行",
    "Total vulnerabilities": "脆弱性",
    "Tree View": "樹視圖",
    "Type": "類型",
    "UNDER_CLEARING": "在清除中",
    "UNKNOWN": "未知",
    "UPLOAD SBOM HEADER": "請上傳<strong>{fileFormats}</strong> SBOM 文件。",
    "URL": "網址",
    "USED_BY ATTACHMENTS": "用於<strong> {num} </strong>項目",
    "USED_BY_PROJECTS": "用於<strong>{count}</strong>個項目",
    "USER": "使用者",
    "Unauthorized request": "未經授權的請求！",
    "Uncheck Linked Project Relationships to be excluded": "取消選中鏈接的項目關係將被排除在外",
    "Uncheck project release relationships to be excluded": "取消選中項目發布關係將被排除在外",
    "Unknown": "未知",
    "Unsubscribe": "退訂",
    "Update": "更新",
    "Update Component": "更新元件",
    "Update Configurations": "更新配置",
    "Update Department": "更新部門",
    "Update License": "更新許可證",
    "Update Obligation": "更新義務",
    "Update Package": "更新套件",
    "Update Project": "更新項目",
    "Update Release": "更新发行",
    "Update Request": "更新請求",
    "Update User": "更新用戶",
    "Update Vendor": "更新供應商",
    "Update Vulnerability": "更新脆弱性",
    "Update configurations successfully": "更新配置成功",
    "Update create comment": "更新建立註解",
    "Update external link failed": "更新外部鏈接失敗！",
    "Update external link success": "更新外部鏈接成功！",
    "Update folder path failed": "更新文件夾路徑失敗",
    "Update folder path successfully": "成功更新文件夾路徑",
    "Update obligation failed": "更新義務失敗",
    "Update settings": "更新設置",
    "Update whitelist": "更新白名單",
    "Upload": "上傳",
    "Upload Attachment": "上傳附件",
    "Upload BOM document as": "上傳 BOM 文件為",
    "Upload Component Attachments": "上傳組件附件",
    "Upload Component CSV": "上傳組件CSV",
    "Upload License Archive": "上傳授權檔案",
    "Upload Licenses": "上傳授權",
    "Upload Project SBOM": "上傳<strong>{importType}</strong> SBOM？",
    "Upload Release Links": "上傳發布鏈接",
    "Upload SBOM": "上傳 SBOM",
    "Upload SBOM to Existing Project": "將SBOM上傳到現有項目",
    "Upload and Import": "上傳和導入",
    "Upload the sources to FOSSology": "上傳來源到自由和开放源码软件",
    "Uploaded By": "上傳於",
    "Uploaded Comment": "上傳的註解",
    "Uploaded On": "上傳于",
    "Uploaded by": "上傳者：",
    "Usage": "用法",
    "Usage Right Available": "可用的使用權",
    "UsageRestrictionsFound": "找到使用限制",
    "Usages": "用法",
    "Use license info from files": "使用文件中的許可證信息",
    "Used In": "用於",
    "Used License": "已使用駕照",
    "Used by the following releases": "以下版本使用",
    "User": "使用者",
    "User Information": "使用者資訊",
    "User does not have required permission to view this page": "用戶無需許可即可查看此頁面",
    "User is created": "創建用戶！",
    "User preferences": "使用者偏好",
    "User with the same email already exists": "使用相同電子郵件的用戶已經存在！",
    "Users": "使用者",
    "VALUE": "值",
    "VCS URLs were redirected": "VCS URL被重定向",
    "VENDORS": "选民",
    "VIEWER": "觀眾",
    "VISIBILITY_INFO": "私人 : 只能被建立者看到( 和所有能見度的管理)\n我和主持人:作者和主持人的可见性\n小组和主持人: 同一群組的所有使用者和主持人\n每個使用者都登入系統",
    "VULNERABILITIES": "脆弱性",
    "Value": "價值",
    "Vendor": "供应商",
    "Vendor Advisories": "供应商顾问",
    "Vendor Full Name": "供應商全名",
    "Vendor Name": "供应商姓名",
    "Vendor Short Name": "供應商縮寫名稱",
    "Vendor advisories": "供应商咨询",
    "Vendor deleted successfully": "供應商成功刪除了",
    "Vendor is created": "建立供应商",
    "Vendor is updated": "供應商已更新",
    "Vendors": "供应商",
    "Verification": "核查",
    "Version": "版本",
    "Version Control System": "版本控制系統",
    "View Clearing Request": "查看清算請求",
    "View Logs": "查看日誌",
    "View clearing request detail": "清除項目的請求 <strong>{id}</strong> 詳細信息",
    "View file list": "查看文件列表",
    "Visibility": "可见度",
    "Visual SourceSafe": "視覺來源安全",
    "Vulnerabilities": "脆弱性",
    "Vulnerability Access": "脆弱性",
    "Vulnerability Configuration": "脆弱性配置",
    "Vulnerability Detail": "脆弱性",
    "Vulnerability Impact": "脆弱性影响",
    "Vulnerability References": "脆弱性",
    "Vulnerability Status Information": "漏洞狀態資訊",
    "Vulnerability Summary": "脆弱性概述",
    "Vulnerability Tracking Status": "脆弱性跟踪",
    "Vulnerability has been deleted": "脆弱性已刪除",
    "Vulnerability has been updated": "漏洞已更新",
    "Vulnerability is created": "造成脆弱性",
    "Vulnerability matching statistics": "脆弱性匹配统计数据",
    "Vulnerability scoring": "脆弱性分數",
    "Vulnerability updated successfully": "成功更新脆弱性",
    "Vulnerability with the same External Id already exists": "同樣的外部元件的脆弱程度已經存在",
    "Vulnerable Configuration": "脆弱配置",
    "Vulnerable configurations": "脆弱配置",
    "Warning": "警告",
    "Weighting": "重量",
    "Welcome to SW360!": "歡迎來到SW360!",
    "Wiki": "維基",
    "Wiki URL": "維基網頁",
    "Will be fulfilled before release": "將在發布前完成",
    "Will be set auto": "將自動設定",
    "Will be set automatically": "將會自動設定",
    "Will be set automatically via PURL": "將透過 PURL 自動設置",
    "XML Format": "XML格式",
    "Yes": "是",
    "You are allowed to perform write with MR": "您可以進行修改，但需要MR！",
    "You are editing the original document": "您正在編輯原始文檔。",
    "You are the last moderator for this request you are not allowed to unsubscribe": "您是此請求的最後一位版主，您不能取消訂閱！",
    "You can write to the entity": "您可以執行修改。不需要先生！",
    "You have accepted the moderation request": "您已接受審核請求",
    "You have assigned yourself to this moderation request": "您已將自己指派給此審核請求。",
    "You have postponed the moderation request": "您已延後審核請求",
    "You have rejected the moderation request": "您已拒絕審核請求",
    "You have unassigned yourself from the moderation request": "您已取消為自己指派審核請求",
    "You need a security responsible to enable monitoring": "你需要一個負責監控的保安",
    "You will be notified on changes": "如果您在更改項目中具有選定的角色，則將通知您的項目的更改！",
    "You will create a moderation request if you update": "如果您更新，您將建立審核請求。",
    "Your comments updated successfully": "您的評論更新成功！",
    "Your project is created": "您的專案已建立",
    "Your request completed successfully": "您的請求已成功完成",
    "Your selected Moderation requests are": "您選擇的審核請求是：",
    "additional data": "其他資料",
    "admin_private_access_description": "允許管理員用戶訪問私人資源",
    "as of": "截至",
    "attachment_delete_number_of_days_description": "指定天數後刪除附件",
    "attachment_storage_location_description": "配置附件存儲位置",
    "authentication": "認證",
    "availability": "可用性",
    "based on license file count": "根據執照檔案數量",
    "basic_fossology_process": "如果放行的來源附在其中, 只需開啟此對話框即可引用基本的自由和开放源码软件。 它包括",
    "bulk_release_deleting_description": "啟用批量發布刪除功能",
    "cancel_departments_generating": "取消部門生成",
    "checked on saved configuration": "（檢查保存的配置，如果您已經編輯了它，則可能與顯示的配置有所不同）",
    "click to import": "檔案<blue>{fileName}</blue>新增成功，點選上傳",
    "complexity": "複雜度",
    "component_visibility_retriction_description": "啟用組件可見性限制功能",
    "conclude_license_id": "主/ 已簽署牌照",
    "confidentiality": "保密",
    "create clearing request": "建立清算請求 ?",
    "cryptoinfo": "該領域是要記錄ECC專家認為某個版本包含\n密碼學的方式可能與產品的ECC分類有關\n使用此版本。",
    "current_spdx_only_supports": "這目前只支援 SPDX RDF/ XML 檔案, 上面有獨有描述的頂層節點",
    "disable_clearing_report_download_description": "禁用ISR生成的效力過程",
    "enable_auto_set_ecc_status_description": "啟用自動設置ECC狀態",
    "entries": "項目",
    "external urls": "外部 urls",
    "force_update_enabled_description": "啟用力更新功能",
    "fossology_clearing_finished": "自由和开放源码软件程序已完成。 您應該在此發表時找到結果的報告為附件 。",
    "fossology_process_outdated": "FOSSlogy 行程已設置至外,",
    "hand_when_got_stuck_fossology": "如果自由和开放源码软件的行程被卡住, 或者來源附件不正確, 您可以從目前的自由和开放源码软件的行程開始, 以狀態 。 一個新項目將自動啟動, 所以在改變狀態之前, 請確保您先更正所有附件或其他問題 。",
    "here": "這裡",
    "integrity": "完整性",
    "is requested to be deleted": "被要求刪除。",
    "is-package-management-enabled_description": "啟用/禁用包裝管理功能",
    "is_store_attachment_to_file_system_enabled_description": "允許在文件系統中存儲附件",
    "key": "按鍵",
    "learn_more_components": "了解更多元件類型 。",
    "mainline_state_denied_tooltip": "不允許使用的軟體。\n例如，沒有許可的軟體",
    "mainline_state_enabled_for_user_description": "為用戶啟用主線狀態編輯",
    "mainline_state_mainline_tooltip": "認為推薦使用本軟體的組織或個人，該軟體包含多個版本",
    "mainline_state_open_tooltip": "暫時還沒決定",
    "mainline_state_phaseout_tooltip": "軟體有問題，如果正在使用，請考慮盡快刪除",
    "mainline_state_specific_tooltip": "一般情況下不建議使用該軟體，但對於特殊用例或此特定版本是可以接受的",
    "n a modified list": "不適用（修改後的清單）",
    "not used in any project yet": "尚未在任何項目中使用",
    "number of the vulnerabilities were matched by": "<strong>{計數}</strong> 与脆弱性相匹配 <strong>{匹配By}</strong>",
    "number_of_attachments_not_match_condition": "必須有一個來源附件, 但此放行時有 {count} 。 校正了再回來吧",
    "other documents might use the licenses": "注:其他文件可能使用许可证。",
    "owner_account_unit": "輸入所有者核算單位",
    "package_management_write_access_usergroup_description": "控制包裝的寫入訪問用戶角色",
    "project_cannot_be_created": "專案無法建立/ 更新",
    "purl": "金銀絲",
    "release_relation_code_snippest_tooltip": "從參考版本來看，使用了一個片段",
    "release_relation_contained_tooltip": "如果你只是不知道是否是動態連結的",
    "release_relation_dynamic_linked_tooltip": "軟體動態連結 - 顧名思義",
    "release_relation_interal_use_tooltip": "用於創建或建置或？\n尚未交付的產品或項目",
    "release_relation_optional_tooltip": "不是安裝的強制部分",
    "release_relation_referred_tooltip": "引用獨立使用的其他部分",
    "release_relation_side_by_side_tooltip": "暫時還沒決定",
    "release_relation_standalone_tooltip": "軟體作為獨立交付提供，即。\n技術上沒有聯繫",
    "release_relation_static_linked_tooltip": "靜態連結的軟體 - 顧名思義",
    "release_relation_to_be_replaced_tooltip": "有但應該搬出去",
    "release_relation_unknown_tooltip": "如果你只是不知道",
    "reopen clearing request": "重新開啟清算請求？",
    "replace existing releases and packages": "替換現有的版本和軟件包",
    "sbom_tool_name_description": "導出的Cyclonedx SBOM中的工具名稱",
    "sbom_vendor_name_description": "導出的Cyclonedx SBOM中的工具供應商",
    "schedule_deparments_generating": "安排部門生成",
    "send_component_spreadsheet_export_to_mail_enabled_description": "通過郵件啟用發送組件電子表格導出",
    "send_project_spreadsheet_export_to_mail_enabled_description": "通過郵件啟用發送項目電子表格導出",
    "showing page entries": "顯示{entrystart}到{entryEnd}的{entryend} {totallements}條目",
    "spdx_feature_description": "此配置允許開啟/關閉 SPDX 文件功能（發布詳細資訊頁面中的 SPDX 文件標籤）",
    "to edit the project relation": "要編輯專案關係",
    "updated successfully": "更新成功！",
    "use_license_info_from_file_description": "使用文件中的許可證信息",
    "vector": "向量",
    "wrong_spdx_information": "如果輸入錯誤的 SPDX , 資訊將無法正確登記"
  },
  "showing page entries": ""
}
